今晚十八區有咩目標？

民賤聯辦事處？

黨鐵

我住個區爆哂閘了 仲有冇？

政府辦公室？

推

冇人答

黃大仙有咩搞

一齊諗有咩目標 攻完就散水

有咩搞呀？

最簡單封路 就散

所有政府機構
所有中資舖

中資係裝飾
黑就裝修
裝完就散

和理非要帶埋文宣 裝完要痴上去解釋點解裝修/裝飾

要散！

接仔先呀,屌你地
救人要緊

裝你老母飾
共產黨罪孽深過福建美心幾多

黨鐵廣告板 同CCTV ？

辦事處呢d唔會走撚左去

狗屋?

點解小牛農場D 菜咁鮮甜？

搞下其他黨鐵 東涌線好乾淨喎
青衣，欣澳，東涌

我老母深黃唔使你裝飾
好聲好氣就得 我只係想行動有目標

8點前返到自己區，記得食飽飽

見字請幫推

唔建議 永遠有人比人拉 因為冇得hit and run